# Начальная страница 

На начальной странице поставщика в графиках визуализируется текущее состояние взаимодействия с заказчиком. Предусмотрено отображение данных по: 
- количеству актуальных запросов
- задолженности 
- сумме заказов и поставки
- забракованной продукции. Данные по браку отражаются в привязке к конкретному поставщику, т.е. каждый поставщик видит информацию о несоответствующей продукции, которую поставлял он. 

<img :src="$withBase('/img/image025.png')">
Рис. Начальная страница портала